[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [314] 會唔會係一日中兩次咁好彩呀

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
*版本1.7.1版本更新公告*
公告:
1) 龍符將從蛋池內移走
2) 龍符獲得方式改為在商店中交換
3) 抽到重複角色&與龍族道別時，覺醒之露獲得量增加
4) 大量補償
5) 進行召喚所需的「龍光鑽石」和「龍輝晶石」數量變更
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
活動「FIRE EMBLEM 彼此相連的世界」舉辦公告
日期: 2019/4/26(UTC+8) 維護結束後 ～ 2019/5/14 13:59(UTC+8)

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?(轉自版)

真龍血量需求:

帝國超級/龍族試煉Auto建議:

推薦護符: （28/4/19）
T0萬用：雷維翁、傳渡世間的歌聲、受傷交給我治療
T0限卡(而家無得換)：來自日初之國的使者、朱古力
T1必用：英勇王冠、寶石與劍、優美烈風
職業專屬護符：、光輝之霸主（劍）、功夫之道（斧）
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：
我要打真火龍

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!

梳 禾講嘢成日都1999

新手留名

搵到一個萬聖光囡囡+丘比特+火紋劍+火龍囡囡+家康摩利，係咪齊晒絕咗版/將會絕版既勁野

我有15條毛

想要洛基

阿爾3星 385-6812

禾隊法隊冇5王打

洛基應該係龍，5月3日出
（利申：斷鳩估

想要暗女人

[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [314] 新手誤中1001

#854 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [313] 防衛戰街場好伏！

#234 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [312] 貼晒賠幾多露未？

#524 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [312] 貼晒賠幾多露未？

#299 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [311] 我的佛一千萬分唔比AUTO!

#650 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [311] 我的佛一千萬分唔比AUTO!

#12 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

KEEP住加長先

想講粗口未

呢個打咗一次唔係好想打了
等d大腿curry

漏咗個好似前晚有個10抽中晒3隻仲要new

5496486水

打真水

好耐冇見

-2

有冇圖睇下

半日一個post
我大龍絆返黎啦

我打呀喂

簡呢個係諗住齊勁既絕版限+有條top龍 斷估幾ok

其實萬聖槍勁係邊

夠突爆多張5星 想問下突邊張先好

勁係張圖到

唔急打真水唔錯

9495863

真水-2

想問多一問 光龍其實邊條最強

#524咪係

第2行 左一果條
丘比特

圖入面個隻

天使

無理由架喎G大佬
今日現充日

-1

原來係我禁漏咗

我覺得馬戲槍仲好用
打真龍 用阿馮劍咪得

有friend建議我簡呢個，你地覺得邊個好d

搞完個總分但好null

梳

龍唔夠 但遲幾日好似有龍必得pool

可以打3王

下面果個 慳返唔使抽今期
又有家康 家康龍 邱比特 利維坦
問下其他大佬先

個陣倒左4甩龍晶俾基加美修
點知個dps低過邱比特
諗起就覺得on9

Sor lo
退隊del驚了

呢個真係無得輸
課番個10500就可以變一線大神

我一隻限都無得110LV 是否重生更好
想要暗女人

有建築喎

貼BOX上來驗下身先

屌仲10500
姐係呢個會好d?
但冇火龍影響大唔大

SORRY岩岩無MON POST
仲有冇得打？

肯定又等到2點

係咁見d首抽圖心好痛
無問就買左嘅悲劇

有冇真水

不要睇 只要玩玩到後面大家都老屎忽

再買囉

原來有一隻係限

希望上面巴打快d補返個價錢俾我心理平衡下

熊貓兄收到風你齊曬三限

那兒來的風

唔係風
係事實

空穴來風

有用既角齊左9成
係無龍 下星期如果抽埋隻狗女就夠玩耐

熊爺唔會出賣我大非洲人 佢`一定唔中

真風其實...已經慘過做狗...
你讓下賽 比佢拎返少少尊嚴啦

狗女係講緊火嗰條龍？

太強大了

SH黨 留石等龍絆日

抽唔到暗女人就唔會認真玩

唔信

絕版又勁既限角龍應該仲有火赫,水短,水貞德

但呢個都已經有好多關鍵組合
火角+火龍女, 打真風
水槍+利維坦, 打真火
光角+丘比特, 打真暗
家康+摩利, 打真光

有暗女人了
我認真休閒玩

做乜走

我要玩呀NULL兄

風向不停變

暗弓暗龍?

真水2場
287-8010

巴哈年度精選推薦開服首抽最強最帥組合

60%攻火龍
下星期有個保底抽
有償1200石
補狗女or水雞
水雞係40%血龍

都冇補

你講嗰3隻我見海鮮網都冇乜提所以篩走咗
好似相對冇咁勁？

Ok咁我買呢個先 唔該晒
我宜家既目標係咪莉莉 top嗰隻風法 求其風龍 同狗女？

水貞德唔差架
不過利維坦勁十倍
火赫就奶 有當bonus 冇都唔緊要
水短中上不過靚嘅

佢講嗰陣要開龍技

呢隻用邊隻打好
仲未過到

雙符後水貞未必輸利維坦啦其實 龍形係勁d 但人形可能差d

039-7367
真水一場
-1

屌 街場真水有隻奶不斷跑圈唔打唔知想點

下星期個保底抽有冇details?

補不如換張龍化?
你有V534

差隻風鷹 木升黑人刀屌打一切
打真風用45%火龍夠有突

角差風法
龍 火/木60%攻龍

.....

有冇人真水curry我

一定係狗女/水雞？
咁我唔抽了

有預感龍必得會出狗女
咁就2隻滿突狗女
Btw唔通冰g係要用血龍

@gayboy仔

真水2場
7525759

係非限是但一隻囉

ok

莉莉唔勁？我班friend成撚日j呢隻野

莉莉都有人J

報驚

隻腳都玩成日 把聲丁一世

風箏兄你好

誰敢違抗有大波的我...

冇人一陣打

咩事

謝curry

龍絆好好玩呀。。。
依家先30萬

謝謝null兄帶隊

個個都好carry

仲打唔打?

新手岩岩玩，係咪應該一口氣抽晒d石佢

可否教我點樣可以避過瀑布？
係咪瀑布果下龍化出技？

++++

頭+撞+尾+跳舞瀑布 你見佢用左頭就可以變龍打9佢 甩完尾跳舞就龍技

鎖左水牢貼龍 唔洗拉上去

用skip劵skip任會唔會出護符

佢fing完尾會講野
聽唔到就睇上面
會有舊野彈出黎
喺嗰時出技就得

6845242

GBF 講佢大個女咗變成咁

反CY了

FULL.....

真水 6750615

CY食屎

回完毛就FULL左

開

6750615

老友
Detail啲
唔係點答你

唔會

出奇蛋惡夢

睇錯4葉草
唔知會唔會喎
未試過

屌 鏡華都有大過女

8649897 -1

舊版蛋
想食

有人跳20場出3張

好唔自然囉
一係改圖 係係整容
點都係
都改變唔到係G嘅事實

心血來潮想抽隻唐老鴨tsumtsum
結果拆左24隻蛋都沒

抽出奇蛋都非...

即刻開龍絆抽2野

回鍋玩家 仲未過到12000 戰活動關隊友係咁死 自己又冇力

邊關？
阿乜馮試煉？

是的

帶你可以
但你唔該你有咁遠企咁遠
沒力既話不如唔好打

聽講自己保不死
上黎求救就有三冠

好 感謝

想過一次阿爾馮斯唔夠打有咩辦法

402-1255

到最尾果日課哂金都抽唔到，就應該會轉生

自膠 288-1135

轉生真係好咩？
冇晒啲建築

Can I have some?

掙扎緊最好中到馬爾斯la

你黎太古成碗俾你都仲得

講真
都未打爆舊角臉...
有必要去咁盡

288-1135 -1

教練有錢人

姨媽二姑

二姑二姑二姑二姑二姑二姑二姑二姑二姑二姑

試練有人打嗎 288-1135

太古城

你係本身海豹曬卡定咩
好似得我見到你咁

彈埋 711-7069 試練

其實都係本身有尊
突然發現自己為條仔去咁盡係隱性gay

咁岩想去太古自己睇end驚

成兜拎住睇

GAY confirmed

係邊買，點解仲有e隻岀奇蛋

我都係gay
差冰槍但唔敢追

我都想知
想食隻蛋 不過又唔想要入面舊玩具

買返一盒8條果隻先遲啲

唔係出奇蛋 出奇蛋應該仲有層白色

係喎

有人死就自殺啦
你要三星阿嘛

咩黎架

Thx 548-6101 -1

唔玩龍絆都唔知自己係gay
依家打好多關都係用緊仔仔

4GAYLO

咩野Tsumtsum 玩具

804-6652 3星

炸仁你

第二次打

想睇

勁多
軟架？

3 星 804-6652

cow女用

空心硬膠
但沒諗過自己咁黑仔

一人太chur
幫你唔到

好似冇人打 唔該晒庫巴幫手遲d再算

我都打

差咩

唔係炸仁就過到

試試

錯手

216-9177 我係咪轉補師好d

276-4176

2764176

276 4176

104-5517

冇number

104-5517 3 星-1

好gay

又幾得意wo

真水團98？

阿爾係咪慢左

刀我一路都係用歌聲加雷gay

無日出 del jer鳥

光劍重有張咩黎？豬古力？

歌聲係咪膽黎？ 一張似樣既5星都無

條友咁講

任換架啵 CHING

THANKS
花式送頭

thxcarry

買得過

睇得出1p嬲嬲地

0849863 -2
LAST

唔好嬲啦

就係唔知邊張好用唔敢亂換新入坑

謝罪

唔該晒3位大佬

新玩換住1張先唔好突住 夠打曬真龍之外既關啦
4000露其實好少

係咪有阿爾3星

咁早break我嚇左一嚇

露有,係無閪水,唔係劍卡我都想換

開就有 好似係

卒下就有啦呢d

wtf
見唔見到佢飄移

如果係咁用歌聲配寶石都好似不錯

風劍唔使再玩王冠卡

晏啲再打

早左BK,回唔切技

無風劍禾

因爲劍卡 爆左技傷
再用王冠會浪費左？

有無人帶打阿爾馮斯
街場d仆街雷撚到 仲要好無公德心咁做場主棄仲有三條友既場

新手發問 武器有冇得批量分解

要過三冠?

睇完qa
新手想問係咪5星人加龍同屬就得？
之後有無話要食自己突破？

賣>選擇多個項目

你地會唔會換把專武?望落好似434仲好

龍就要，角色唔洗

過到就得

今日討論左
簡單講下
淘寶買賬 家康 + 5屬攻龍（包括咩摸你條丁）
自己刷首刷 三限 + 攻龍

想買既
家康係邊隻

突破得龍 卡 武器要突
龍卡武都食自己
龍就抽
卡就用露買
武器自己整

阿爾3星求curry
582-7215

ching 息怒我搵唔到賣係邊

冇既

70%+暴擊機率同斧符個+暴擊機率加埋個上限係15%?
唔係兩個分開計?

咁咪即係最好買個有幾條相同攻龍？

983-7674先真

隊伍>一覽/出售>武器>出售頁面>選擇多項

暗法玩背水，有冇可能再高d傷？
4萬幾好似最高上唔到

你開, 我黎伏你

阿爾3星求Carry
454-8903

唔該
以為要火屬打真龍添

唔該晒

分解係用錢 溶左件武兼拎番d材料

符不嬲一齊計 只不過限制唔同

笑左

817－7934
笑死禁錯

.4548903入左巴打間房

@熊喵喵 岩岩實測左 主線60skip 1張

用緊ipad pro隨時卡面輕機

咁早知唔換雷翁住
仲以為有唔同限制會分開計
隻風斧用斧符都係用返日初+斧符算

Nvm

唔使放棄 自殺

200－6221 3星

有99張券
但唔會Skip
啲體我留黎打活動/帝國好過

主線半體wo 拎去刷下符仲好

風斧既話,換張4星百刃仲正

SH

4548903
-1

出咩卡 主線有D關1體 想刷皇冠同百刃唔知易唔易出

好佛咁多保底
公子真係好垃圾

劍技卡 主線hard 1章尾關

用雷鷹都係百刃好D?

真龍出左三隻
真火
真水
真風
黎緊仲有真光 真暗

限角 無得再抽架

918－7171

自殺 唔洗放棄

唔好放棄... 死晒可以續戰

4星卡有2張 唔記得咩黎

我都話將 死左自殺續戰 放#1架啦

唔肯定佢會唔會根據消耗體量對符掉落率有調整 最平有1體最貴25體

咩場黎
自殺都唔識

要3星?

終於明

買首抽賬可以追post

[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [314] 新手誤中1001

#516 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

#516開始睇起

真新人

睇下2毛可以玩幾耐

房主你走遠d算啦
你打落去都係RJ

屌

多謝3位

巧想要暗法

走遠啲保命

教練null鳥

我都係差佢 唔知追唔追好

原來係第二個314post

已經走到好遠

歪追

唔小心走左

無玩幾個月 剛剛玩番 課邊個PACK可以追番快小小 發覺完全唔夠打 帝國又掛唔到機

593 6362

5936362

係直頭唔駛你打
沒期待值

好難追...

auto最好要有5星光補

打咩刷血之核最好？

打龍

真係要三星咩

點解唔駛打都可以死
檢討下

房主keep住唔好同佢面對面就OK,
太遠有機會中大招走唔切

2星照殺

其實每日做日任打龍D血之核都好夠用
急用既活動好似有得換

唔好咁啦
我都想練下

點解會死

Sorry 3號先有得換

寒冬戰士係全套劇最令仔

突然間想問下大家畫面設定點set? 全部最高？
用xr 有時轉界面個陣覺得有d lag

好似真風龍入門級抵d
而家有半體 有一關主線關hard可以刷

對唔住

聽日禾打禾13王

活動送太多星沙 用到冇哂血核

有冇人幫我3星真風入門017-8421

AI 用514夠啦

半體 主線hard 第6章EX1-1

---2

謝Carry 自己太雷無可能3星

防衛戰任務要打幾多次

就贏我會跳

其實好想開紅血黎打

Thanks 若智 巴+ 雜兵巴

求巴打curry試驗,過到就ok,我會盡量走
250-1651

隻野打完一次都唔會打第二次
練黎根本沒意思

希望有真。阿爾試練， 呢隻太易玩

地獄關一係打佢 一係打大波洛基

好啦咁 我做戰地記者

好難靠課去追...
除非發左達 任課
真係要靠每日累積
佢育成成份好重下

有， 佢Ｄ招太易記， 用遠程同佢打根本係沙包黎

有無大佬可以carry 我阿爾試練⋯

佬

唔會同現充玩

現充之霸

多謝哂

唔係整比AI用

成功?

⋯⋯⋯我想打機

-3

得左

一上水就

現充佬

和諧龍絆

8622493 please

講咁耐都冇code 係咪未食完女

聽講好多人想入佬

開心完2日返黎話想打機

無NO.點幫你?

嚇到佬射左

Thanks

差水槍未中 咁之後送既石有無必要留呢?

有愛就抽

第八章都刷到原來

有愛有石就抽
有愛冇石就課
冇愛有石就留
冇愛冇石就留

呢個我鐘意

感繳3位大佬龍胖有愛

果把活動光劍係咪暫時拎到3把

4把

主線仲有咩符值得刷

有冇大佬可以帶阿爾試煉

278-1149

守城12場5059955

快成咁

快到咁

FULL..

5807388

我地開?

女權隊長個頭好柒

試下唔好開右邊同中間條橋

4tb

-NULL

點解防衛戰見有d人打完第一場之後打boss會走場，係咪有d咩無出所以走?

金袋有好野

拎初見50石

塊面嘩方仲剪到咁 個造型師係咪玩緊佢

重點係為左佢
成個畫面沒哂男人
On99

短髮係反性別定形

漫畫好似都係咁嘅髮型
只可講唔襯佢

有冇巴打可以幫我過阿馮試煉

無打暗騎?

利申 冇睇漫畫

Ho moon

我都係啱啱先google

我有時入錯隊會幫打晒先走

我覺得套野沒女權隊長都ok

冇佢好似救唔到Ironman

死啦唔小心劇透添 快推

I’m

Noe妹

扑得

扑左

Gundam

防 有新打法咩

死人庫男神

佢想試

有無人打真風？

太空救人唔一定要___

儲左50隻翼 有無防守戰

我1/5先去睇....

單機打法？

無

柒咗唔巧推

証明真係冇玩過

J My fufu ok?

要被bam了

慘...

圖

我都係1/5先睇
扑左bye

再推就嬲了

連登好似呢一個月劇透都會比人ban

再推禾下個月揾新公會

Del左幾個月岩岩down番
重複5星龍突破定留？

一係唔突一係突爆 好似係

我未睇

咁我留一留先

得啦禾退出龍絆post直到落畫 bye

咁係咪要埋暗龍(同屬) 黎首抽？

未睇復4唔好拉上去

我都未睇... 淪落人

mola

你爭係講唔好推
d人實拉上去望

以為你有咩好笑野睇

有冇防衛戰

我last

挽留

火奶/4星男光奶應該都得

早晒伏

+1

唔比我打機

唔係快好多
4個人無理由要打咁耐

john

好多場防守戰 2821069

有冇人po過?咁計而家好似好過打防衛戰

無分

禁錯

要打1000萬分喎
同埋大章 3/5 有得打啦

振夫綱

打完啦?

好多場 = 1 場

談何容易

我而家都好放置play等睇下3/5 咩環境先
當然仲有因為未中馬爾斯

完左啦

一陣有冇人陪Don仔真火開荒

有無人想試下4囡真火？

我跳車打陣

想訓了

我想練下拉頭, 你應該冇咩機會跳車

真係咁有心打1000萬？
我打夠100萬拎埋粒龍晶就算

3王喇 法隊未出好出喇

要拎返被CY呃左嘅聖水 同埋打露

開未

1641001 -1

防衛戰

真火開荒
279-5923

-1
最好係補

4冰槍

173 場有26000露(賣4星5星符)
100萬-1000萬分有30000露
當一場有3萬分 要打300場先有30000露
純計露既話刷主線可以好D?

打到NOW都未夠10萬分 慘

我抖抖先,THANKS

主線半減果度抵...加埋唔多信佢會以呢個速度要你農1000萬 之前都係70+30萬...而家要100+900萬 我認同去農主線符仲爽

食傷。反死咗自己

謝謝carry
960-4057

拉得幾好

Thank you 好悶

一字火之後嗰兩個會唔記得

仲有地獄關同埋防衛高難度關未開

係呀 所以我覺得係帝國戰瘋狂果度農多dd分根本就沒意義

新關一場有4萬分以上又有符打 又係2毛既話
咁就打分應該好D

出個真係難打既防守關 一場10萬咁上下就差唔多

總之 有龍果 有聖水 又有露 仲送埋葉
我就打分

752-0622

回家了

平民用4張3星 2張4星 2張5星 得180%
咁個基礎分要有3萬5千分先有10萬一場

火王子帶咩輝符好？

都合理啊 你諗下之前設施任 個肝度其實一日打十場都滿到 冇理由而家要3級跳一日要你農60萬分

唔係
體刷7-1ex
毛刷防
咁最抵咩

依家先40萬分

[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [314] 會唔會係一日中兩次咁好彩呀

#223 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

減半到幾時？
我一下skip券射晒落去先

唔洗用skip卷啦 auto都係打1x秒

Skip券99 都係擺到發臭

有無人有興趣打幾場真風清毛

冰雞打真火真係亂打都贏
升左龍槍果啲橙

謝G巴維巴有情巴

想棄了...

真 9玩都好勁
變左入門

打街場三冰槍都好難嫁, 有人拉頭都冇人拉斷

想抽了

正常人短期內都眼淚滿溢
可gay轉雞 高興都黎唔切

抽唔到呢！？

跟一場 NO?

頭先先記得原來開左初級真風
咁多血之核

沒錢學咩人玩手遊.jpg

但我果隻係水晶德

做乜

手遊面前窮人含撚

D毛好難清
8105890

火水兩隻真龍快車角黎
暗就潛力股
50環晒佢地實無死

那有露...
換晒啲卡卡了

-1 -1 -1

你又入唔到?

一定抽到咩

冇火星劍

典解一唔用gay佬光劍就無2萬分

入到

王冠卡可以收埋了
陰公

8150301

個圖冇計人地幫你加防

都市傳聞凌晨起身抽會中, 我較定鬧鐘了

14:06 必中

油矛人g

打左一個鐘SWITCH果隻打拳
攰到仆街

劍唔係帶100%開場開2次2技咩

唔識玩

我仲有4場

3場真風 0536131

有情巴嬲咗

幫幫我

一車車風劍就話啫
得風細佬/冇奶場
咁不如劍卡 再夾其他卡好過

唔係, 有個巴打尾完2王 等左一輪再打返2王
個分有出入 岩先睇緊 搞掂了

不如打水?

安慰下你姐 唔好自暴自棄ok

好灰心啊
先有水晶
後有關節勞損
希望下次真龍唔好再中伏

真水 3178508 2場

回左毛

你又入到?

3王打極都咁低分

有50萬算係咁
好難打

隻野咩料，盾王？

我想問2,3王係咪最唔好打?
我第2刀物隊幫手削吓鳩王血算

阿爾馮斯 all complete 456 8358

回咗一場毛

隻野好X高防 出完UB會物魔0防2秒
一係4破防高練度先打到80萬以上
多數用法隊打 有70萬叫好好架啦
你應該見到飛龍車哂兩隊物刀落去 就唔洗左試右試

真水
7205986

-1
巴士佬與NULL巴不得進入

點解要禁止我

why

入未?
14毛

次次都你入到我入唔到

終於清晒d毛毛好感動 多謝各位英雄

我唔是最後入呀

雖然我見你又入唔到嗰下我笑咗

唔好再講喇 我驚比有情巴blacklist

抵

身為一個佬
要振夫綱

禾今日去左食 真係好味

好明顯我係巴士仔啦

咩shake咩？

sick

Thanks all

shake ass

3882277
-2
LAST

我次次想換符就俾人強制真水

last??

5月尾未？
想抽了

你係唔想過定點
退左房既喂

Yup 上星期飛巴影完出黎的起心肝去 唔駛排隊好好

以後無咩真係唔回毛黎幫人清毛
最後只會你十幾條毛企係到

到我回左毛

呢度人多勢眾唔怕嘅

Open

我有回番毛企左係到架 唔好嬲禾呀

真水2場 2291689

回毛房主一場就鬆人
打埋帝迎算

陪你消毛

i open

2695571

SOR 錯手開左技
THANKS

我唔打啦
呢關拎左石無乜好留戀

今日夠皮唔打了

潛台詞 : 走啦唔想同你玩呀

而家鍛造屋先LV5
係唔係應該整住4星武俾家康BB撚住先?

搵隻冰姬差d一場就碌過左真火

無嬲 好彩有大佬們CURRY

下次追住你黎炸

以後真火
沒冰雞與狗不得內進

新手想問打咩關刷瑪納最快?

裝左虛空交換所隻龍仔未

冰晶 ok?

岩岩開始玩會缺缺地瑪納 急唔黎 打咩關都得 冇話特別邊關多 成長之路日箱要開

入場反一次
紅圈反一次已經無左半條血

係收尾burst有少少慢
其他時間唔重要 4隻冰雞各反兩次條龍就沒左25%

好 THX

fun fact:啱啱係英文巴入咗最後個位

咁勁

點解會咁勁
搞到好唔平衡

仲有場？

真水last 0561762

我有4條毛

-1 -1

當年大家成日笑既槍技補血
依家變左唔入補4隻入去反傷

抽唔到

弱了

新玩無耐大約一星期
好多野都摸索緊
聖域龍匠要幾多隻先夠用 ？
暫時得4隻

開盡5隻

Thx
繼續-1 -1

好難答你
因為我啲龍工暫時未失業住

世....

開哂佢 淨起野都起幾個月

界....

直接召喚有情巴

好鬼慘

唔敢回毛

NO.?

走去睇左片 勁到 即刻all in抽埋佢

回咗入唔到我回毛陪你消

056-1762

056 1762

我琴日先知磪有情原來係一個真人黎

夠啦

下
原來係人名

韓國囡囡黎 google吓

條片入面有條友太低血
搞到核爆就發動左個背水

其他三隻就紫圈紅圈完先發動
再係個個位bk 所以你會見到個傷害cls

一直以為係
世界第一(的)確有情
Or
世界第一確(係)有情
再睇真啲
原來係 磪字黎

咁其實宜家最易玩係真係用佢

奮水槍立即收皮

快啲龍絆日出水屬雙抗打冰雞臉

韓國囡囡偶像

真水 0576911

到巴士佬嬲咗

絕對要贏

我心面都係一直讀 世界第一確有情
直到琴日有其他post個post名係磪有情先

做乜9 笑死

見識少
呢招係無敵風火輪

睇左成分鐘都仲睇緊

嘩，玩雜技

睇到我都覺得暈

都唔係賣歌聲

sor 頭先斷線就順便收皮去咗沖涼
多謝3位巴打陪咗我一埸

認識下 跳舞好型

有冇推介lin?

磪 點讀？

吹

吹
利申鳩up

磪

同求

有邊讀邊

肥婆回家未

做咩事

劇透完自潛

佢講咗乜

透夠未

禾巧梗棟終於收得手la

幾抽？

新手想問係咪唔洗咁快衝夠10m分??

謝咖哩

引禾劇透

認真
睇返肥婆講
點解唔覺透左

終於打完 回毛既恐懼 你地感唔感受到

係
因為仲有後半part

新手表示 宜家既關卡好似唔太適合打10m
打住1m先 禾解晒期間限定之後就觀望下先

我覺得係隊員問題
有個人自帶debuff

Hell mode好恐怖 遲左一個鐘先有得訓 sor

明晒 因為而家上晒卡打場防都係15000 望唔到10m既車尾燈

好彩我冇入來打
唔係就變左 兩個人debuff

姐係冇透啦

抽到後面冇數到la
有數到既就應該56卷加 6張十抽卷 加16000石左右咁allin 落去咩都冇
之後開始冇數,有石就抽,應該都有百幾抽

唔知

火劍係勁，值既

係透左d既 不過比noe妹之前個d 真係唔算係咩

珍水依家真係恰埋眼都過

好彩睇咗

而家冇野做都會開住龍肥
可以聽新歌同埋睇住Veronica 2d圖

好串

要做4gaylo 了
本身都幾鐘意e個系列既又,真心想齊

報左驚

即刻整多十抽試試水溫先

noe仔講左啲咩
有透到咩？

ching幾號倉

同珍火差得遠
珍火易俾人雷
珍水少呢個問題，大部份野都可以靠自己修正

炒左

矛暗法，白金完再睇下博唔博埋，但有家康好似又唔係好有需要

我爭隻水槍

有興趣可以睇返韓版PRODUCE 101 好多女女

早見 龍槍

家康the best

白金會中!!!!!!

家康你唔會J

有預感，因為刀傷既關係，珍光一定係撚近戰狗

又邊個唔係dragay

冇睇到

noe仔唔該講多次

想知

我得暗暗

好彩個pool去到10幾號
可以出完糧再抽過

又射多5抽乜都冇

過幾日登入又有10抽卷啦

放長線釣大魚

睇下係邊方面既需要啦..

1/3機會好想搏

但又驚重覆
想4

一場真水
0549916

實用性
禾絲打，剩係鐘意靚仔同強者

咁s ba好危險

抽露都爽

新果隻火劍中過4次
其他2隻想要既五星都無

猶豫就會敗北

睇錯以為咁快開左龍

有冇大佬可以帶打試煉

岩岩回鍋 想問而家有咩要打左先比較重要
新個個池暗果隻洗唔洗追?

又8500

916-3029
唔該大佬

3冠定就咁過?

就咁過先啦
我唔知點解成日一招被秒

Ok

茜里打人馬會唔會死原來係睇第一次點放UB
茜里有UB前 泳凱同凱留我都扣起左招UB
等茜里UB放左先 茜里要普攻打左個數字出黎再轉auto由兩隻凱留射UB
唔知點解依個時候茜里就會吸多左一格血

茜里就到完場都唔會死

感謝大佬s

Ok 聽日留意下
禾未試過茜里死
尋日泳凱 今日鏡華
唔知關唔關千歌d雀俾人殺咗事

關
d雀會加快UB速度

我指敵人

你好彩 隻街場弓3000幾戰
咁都冇死解埋3冠

佢識走位
係RJ咁解
見佢都好行錯

玩咁耐一場真風火水都無打過

啱啱手痕 用送嗰啲卷一抽中左

好似有成半年冇玩
頭先見有送十連+4千幾石 乜都抽唔到
而家得呢堆想問仲有邊隻係勁?

有冇人打呀爾？ 街場打唔贏。。

仲有冇場

仲要唔要打

我打呀～

其實呢個賬...
如果活動建築唔多
不如買首抽賬重新出發仲好？

有冇人帶打試煉

同問

聖誕前就開心棄岩岩玩返
以前用火短 依家仲有冇得救
有邊隻好用
風法好似消失哂咁

有啊 要睇下夠唔夠腳
大師好耐冇見

有妹弓 有家康 有冰槍 又有火紋劍
係水龍差隻利維
火風光暗都有龍
暗龍有埋摸你丁唔知咩就完美

係難啲跟返
慢慢追返就好勁

高手帶帶我

我成日死
琴晚伏左教練

開場？

打左好耐街場都過唔到0死
用埋光師d人都要比人秒

開未？
就黎食早餐

摸你丁係活動龍定抽嫁抽野機率果邊唔多見

拎隻暗弓入去鳩流流

限定
家康果期果條龍

+

彈左

斷左
332-4512

255-3441

自殺續戰

017-3120

死啦推推下會唔會推左幾個post嫁

你唔好走場

放工先打

要食野
食野先幫你
睇下有冇大佬得閒入你

Feel到唔係短時間贏到

唔使打 你企遠啲就得喎

要刷能量幫補血

唔使啦
中招都死9緊

放左工再求幫係車訓下先

今次你地打到100萬就停 定打足1000萬 我見後面得個幾萬覺醒之露吸引

打咁多

我一場先得3萬

真龍碎攞黎換建定龍好
突滿一條好耐
換建好似實際d

Skip左1000體主線ex 說好的五星卡呢

忍唔住笑

玩到公子掃地咁

非洲人唔好咁多幻想

收到風現充玩龍絆自動變非洲人

真龍依家好似唔再有用
舊時都話俾補入場
依家真水唔再玩入場大傷害核爆
變左玩個人技術考驗,條龍真係變左可有可無

人地1750體出好幾張，d機率好似唔低

咁自己呢？

你是咪歐洲人?
YES/NO

人地十連中晒3隻new tim

實測左 被遣返非洲

想講句應得嫁都唔係咁易嫁師傅

睇見人地出咁多張 以為好好刷龍胖對我真係好唔友善 射晒d skip圈同蜜糖落海

skip本身無用 由佢啦

十場防衛戰 有冇巴打打
473 1723

依家先發現王冠變左垃圾
本身仲換左2張升左100LV
禾D 水水

帝超畢咗業 而家應該食蜜糖?

平時每日3張射落成長 錢 同同遺跡岩岩好

新歌巧巧聽而家掛機都開住黎聽

用daily 體水 + 回體就打左兩張5星兩張4星
歐洲人confirmed

禾就係射落去想升埋lv
蜜糖本身想留假龍 仲要刷下光暗

希望你睇唔到#862

我日日爆三體刷帝國先得一張new
係我應得嫁屌你

歐洲人最鐘意笑人非
正宗既睇人仆街最開心

4王140幻

真火升補可以真水唔洗老夫

又想整534黎拆了

全巴點解我仲未改得名

真火補用水晶雞/泥鰍好過 真水其實打來真係無咩用

草都唔要

應該係話真龍已經無乜用
本身諗住至少細佬可以用下真風入真水,點G依家已經進化到唔用同屬龍入場

4王有人要出刀 你小心撞

無課金嘢就算比你打到真龍
都唔會勁過課金龍
所以升建最實際

4月

真水設定到咁低傷我估係為左符合返故事入面性格
耶撚同穆穆暴躁d個核爆就痛d

光雞鍾意搞事分分鐘整一堆陷阱係地下企中就麻痹

我今日都諗住SKIP 不過而家不了

你可能係歐洲人呢

我係無哂SKIP卷
打咩關 唔記得左 想開AUTO試下

其實往好既一方面想
唔計三帶一
新人想入門真龍
可以由真水起手

識玩一定留返d蜜蜜3/5後先用

why not both

4王50幻

3/5後先半減?

3/5應該有新關 唔知使唔使auto刷

想4

冇

你岩 咁睇定D先

老夫就不了
但真水依種其實都岩冰雞
血多左可以反多一兩野

佢反擊唔食傷害加成只睇敵人傷害
就係為左俾血攻龍一d用途
真水目前farm定沒壞

試完見到得返50萬血諗住唔打4王了

尾王我準備好了

主線體力半減去到14/5 睇定d先

等下轉啦 好過撞刀既

唔係防守加多個難度咋咩?
不過到時都要刷金章,我過左100萬就停左手了,勁唔想打防守
等佢開新難度先再打過,到時要打好多金章換野

一人一封投訴佢無得AUTO啦

s巴我d蜜糖呀應該留黎刷分架
Btw 要刷用skip邊關都得 auto就ex 7-1-1

我琴日都係打3王咋 自己人

係都投冇得ng先

已經知只係開新難度?

再一次真係好ON9

真火近戰入場唔裝真火卡要幾多血先頂到核爆,我計過我入場有2680血左右
唔入真火卡入去吃超大核爆黎反好似幾屌

熊爺:問問問

裝臭雞少晶少女

一係就左上角多一關,暫時得防守未有complete字

當初公告活動個時
左上仲有隻人仔

冰晶少女我無突爆
唔夠閪水了

我估both 問下巴士佬先

地獄

我想喊

刷地獄關應該有金色個舊西野又多d分結論係巴士佬係on9仔

咁睇唔是守城嚟喎

點裝先刷到3萬一次
我得2萬既

要練咩角色/屬性打？

新玩想買ac
暫時個list有
1 家康
2 摸你JJ
3 萬聖槍
4 火劍
5 火攻龍
仲有冇野要補

等我坐時光機去睇下 你等等

慢慢啦 不過最近個update勁左
唔打真火個時
就當白值高少少既蘭叔雜技團用

快啲返黎

買多幾張SSR活動卡

要補大把野補
不過1/2/3限都係好野黎

係好似宜家關瘋狂咁全屬性
戴番個頭盔先 可能去錯平行時空

過埋3/5 先啦
同埋主線減半到 14/5 架
唔好急住射晒落主線打章
陣間地獄關 / 防衛高難度關
勁多PT又多大金章
我就真係笑出黎

仲有邊幾隻好補入去
預400人仔內

暗女人真係好正

仲有隻洛基未打
打爆佢個大奶奶

如果我今朝出到五星卡 邊個敢笑我

好玩到停過到
過左1000萬分都繼續打
尋日先打左8條老泥

琴日幫個fd搵
少萬聖槍
但齊FEH人 有家康 有四屬全攻龍 差雷雞

200人仔

如果
非洲人既3大幻覺之一

細章換大章 一定蝕過 大章換返細章
佢後半多數係打大章架啦
唔好咁急射落去打細章黎換大章
仲要冇PT
打晒100萬分另計啦
不過坦白講1000萬分果堆 金水 龍果
打主線就打唔到嘅
卡仲要睇運
你估個個人射1000體就真係應得架咩
舊時射左幾多分都出唔到一甩鋼碎

最好有5星光補用黎掛機啦

打真風=火弓/火刀/火補之類
打真火=水槍/冰槍/莉莉之類
真水我都唔知

龍就都係攻龍

無家康 支天 妹弓 萬聖槍 燐由nevet lucky

中左?

燐由都仲有得抽既..其他就

係fd仲推人落坑

佢想J冰雞

有錢人的朋友 = ?

咁隻水希莫鳥係咪有同樣用途？

章我唔care 因爲我點都會打齊章1000萬分d金水 龍果 如果係要打on9防衛戰去刷真係不了

不過我On9在真係射完1000體咩都無之餘 蜜糖最有效運用應該係地獄關

同埋唔知有冇睇錯
好似唔多覺3/5 鎖左果度有
大細章互換
我唔知佢到時再update出返定點啦

咁樣200真係唔過份
依家沒光角都沒問題

即係加埋另外3色攻龍同光補就搞掂

可能地獄關auto打唔贏呢
或者好似乜乜乜乜咁
都係放喺隻士兵仔入面

我窮人黎 佢私樓仔

光角用送果隻咪夠
呢個200$ 真係好抵玩
諗起自己課幾千蚊追隻家康
買首抽賬真係好屈機

但依家買首抽沒牡丹

暗龍勁唔勁 定喺得家康勁

純種60攻龍
技係刀傷
你話呢

地獄auto唔到應該係大家最唔想見到既野輕鬆龍絆變農胖 唔好啦

可能10萬分一場呢

洛基幾時出
想打到佢乳搖

唔會出 好似係

我估係地獄關打
好似打阿乜馮咁
不過再難啲

佛心龍絆100幻一場

真係巧正喔

打皇女咋

你是咪534左

咁一係防衛戰

儲多4甩鋼先 而家得4甩

尾王了

應該練邊隻？定要砍掉重練

咁都重練

鋼仲有咩地方可以用
下條真龍有排啦

我唔課包啊 留鋼打下隻真龍

blacklisted

上次課左粒鋼比風劍
打完真水後悔了

今日冇爆死

大佬

請問如果我成隊都用左卡加英雄P，但係協力我剩係出一隻，咁啲英雄P會點計？

召喚瘦底肥婆

照計
睇活動加成

計晒你自已隊嘢嘅bonus
後面啲角無出場都計

拆咗佢 直接唔用鋼整另一把534

Grrm 尾王 815980先啱

飛龍

秒左

wtf10分鐘冇咗

cls

飛龍都就無 要出就快

明明入埸好似仲有300萬血 打完我變左尾刀

係咁chok隻可可仔都補唔切 又打少20萬

屌你cy 成200抽唔出維洛妮卡 狂出冰公主比我

出卡機率係咪好細？

有無知家康會唔會再出返

限定如果有我都想補抽條暗龍

收到風下年正月

好多新人

史上最佛

ho fuck